有個民記位想問一問

inspection service officer係咩位

had政府